\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Список использованных источников}}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{ceres}
    Решение нелинейных задач методом наименьших полных квадратов.
    [Электронный ресурс] //
    Ceres Solver
    URL: http://ceres-solver.org
    (дата обращения: 02.02.2019)

\bibitem{pz_manualphotogrammetry}
    C. McGlone, E. Mikhail, and J. Bethel.
    Manual of photogrammetry. 1980

\bibitem{pz_sift}
    D. G. Lowe.
    Distinctive image features from scale-invariant
    keypoints.
    IJCV, 2004.

\bibitem{pz_others}
    T. Tuytelaars and K. Mikolajczyk. Local invariant feature
    detectors: a survey.
    CGV, 2008.

\bibitem{pz_learnedfeatures}
    M. Brown, G. Hua, and S. Winder.
    Discriminative learningof local image descriptors.
    IEEE PAMI, 2011.

\bibitem{kvm-ibm}
    J. Heinly, E. Dunn, and J.-M. Frahm.
    Comparative evaluation
    of binary features. ECCV.

% \bibitem{xen-xguru}
%     Чубин И.
%     Руководство пользователя Xen v3.0
%     [Электронный ресурс] //
%     Xgu.ru
%     URL: http://xgu.ru/xen/manual/
%     (дата обращения: 18.04.2015)

% \bibitem{lxc-openvz}
%     Одинцов П.
%     Контейнеризация на Linux в деталях -- LXC и OpenVZ Часть 2
%     [Электронный ресурс] //
%     Хабрахабр
%     URL: http://habrahabr.ru/company/FastVPS/blog/209084/
%     (дата обращения: 19.04.2015)

% \bibitem{lxc}
%     Виртуализация на уровне ОС: теория и практика LXC
%     [Электронный ресурс] //
%     creativeyp.com
%     URL: http://creativeyp.com/568-virtualizaciya-na-urovne-os-teoriya-i-praktika-lxc.html
%     (дата обращения: 20.04.2015)

% \bibitem{virt-infrast}
%     Основы виртуализации. Инфраструктура
%     [Электронный ресурс] //
%     BW-IT.RU | Информационные технологии
%     URL: http://www.bw-it.ru/virtualization\_virtual\_infrastructure.php
%     (дата обращения: 20.04.2015)

% \bibitem{sys-analyz}
%     Методические указания <<Процедура системного анализа при проектировании программных систем>>
%     для студентов-дипломников дневной и заочной формы обучения специальности 7.091501 /
%     Сост.: Сергеев Г.Г., Скатков А.В., Мащенко Е.Н. -- Севастополь:
%     Изд-во СевНТУ, 2005. -- 32с.

% \bibitem{unix-handbook}
%     Немет Э., Снайдер Г., Хейн Т., Уэйли Б.
%     Unix и Linux: руководство системного администратора,
%     4-е изд.: Пер. с англ. -- М.: ООО <<И.Д. Вильямс>>, 2012. --
%     1312 с.: ил.

% \bibitem{selectel}
%     Балансировка нагрузки: основные алгоритмы и методы
%     [Электронный ресурс] //
%     Блог компании Селектел
%     URL: http://blog.selectel.ru/balansirovka-nagruzki-osnovnye-algoritmy-i-metody/
%     (дата обращения: 06.05.2015)

% \bibitem{oot}
%     Методические указания для выполнения раздела <<Охрана труда и окружающей среды>>
%     в дипломних проектах специальностей
%     7.080401 --- <<Информационные и управляющие системы и технологии>>,
%     7.092502 --- <<Компьютерно-интегрированные технологические процессы и производства>>,
%     7.091401 --- <<Системы управления автоматики>>,
%     7.091501 --- <<Компьютерные системы и сети>> / Сост.: Е.И Азаренко. -- Севастополь:
%     Изд-во СевНТУ, 2005. -- 10с.

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
